{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_067243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ribeotinhotel-daegu12.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리버틴호텔"
    },
    "text": "リバティンホテルは大邱市中区慶尚監営キル193に位置しております。 大邱地下鉄1号線中央路駅から徒歩6分の距離にあり交通が便利です。 無料Wi-Fiを提供しており、便利なインターネット環境を提供しています。 客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、机が備わっており、快適な宿泊を提供します。 一部の客室にはバルコニーがあり、リラックス空間として利用できます。 スリッパ、スパ浴槽、無料の洗面用具と電気ウォッシュレットが設置された専用バスルームがあり、快適な環境を提供します。 コーヒーショップやレストランを備えており、様々な食事や飲み物を楽しむことができます。 イーワールドまでは車で20分以内の距離に位置し、大邱国際空港までは車で25分かかり、大邱中心部からは5kmの距離に位置しています。 ダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、スイートルームなど様々な客室タイプをご用意しております。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 韓国料理を楽しめるレストランで家族にやさしい雰囲気を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバティンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱市中区慶尚監営キル193に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルから最寄りの駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱地下鉄1号線中央路駅から徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルはどのような客室設備を提供していますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、机が備わっており、一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルのレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "コーヒーショップやレストランを備えており、様々な食事や飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルからイーワールドまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "イーワールドまでは車で20分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルから大邱国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱国際空港までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルから大邱中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱中心部からは5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルではどのような客室タイプを提供していますか？",
            "answer": "ダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、スイートルームなど様々な客室タイプをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "リバティンホテルのレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "韓国料理を楽しめるレストランで、家族にやさしい雰囲気を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 453
    }
}